趙善軒 「下手須教一著先，世情局面苦徒然；積薪歷火非無事，識者能知火未燃！」劉業強為香港求得車公廟45籤解讀

#車公廟 #劉業強 #香港2021

趙善軒
「下手須教一著先，世情局面苦徒然；積薪歷火非無事，識者能知火未燃！」劉業強為香港求得車公廟45籤解讀，
20210213

Gavinchiu趙氏讀書生活
220K subscribers

趙氏曾任教於美國Bryant University 、北京理工大學珠海學院、深圳大學、香港樹仁大學、臺灣中央研究院近史所等多間學府，歷任助理教授、副教授、研究員、客座教授、高級訪問學者；

2018年獲中國經濟思想史優秀（一等）著作獎，研究題目包括經濟思想、經濟史、政治經濟學，出版著作二十一部，論文三十餘篇。英國權威出版社 Routledge給予 "中國和西方頂尖學者（leading Chinese and Western scholar）" 的評價。

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#車公廟
#劉業強
#香港2021